而家係革命 唔係請客吃飯 講乜撚野唔好打鋪唔好講Chinazi 你唔好返屋企訓教

全世界望住香港都知係一場革命
偏偏有班傻鳩連登仔又話依樣唔好果樣唔好
係到自我審查
革命革到道德潔癖咁撚樣
你不如返屋企訓教好過
人地外國示威有邊次唔撚係爆野燒車放火架？
而且佢地郁d就屌對方係法西斯同nazi都講到濫啦
今次外國仲幫你地舉埋chinazi旗
你同我講話鬼佬好感敏？
你老母個閪就敏感呀
單係新疆人種滅絕都夠支那死3萬次 佢地配得起納祽依個名有餘啦

係咁講依樣唔好果樣唔好的人
剩係想日日係商場涼住冷氣唱下歌仔
再搵個柒碌泛民fans出黎深情對話嗌咪講和理非先係出路
自我安慰買贖罪券
再平息哂所有野
然後被港共大清算
簡單黎講就係想大家直入棺材